
L'interface permet de renouveler la licence MatLab de l'ordinateur du demandeur.
l'utilisateur doit obligatoirement remplir les champs suivants :
	- Name
	- Firstname
	- Email
	- Telephone
	- Bureau
	- Batiment ( GeePs, Breguet )
	- Matlab Release ( R2017b a R2013b )
	- Operating system ( Windows, MacOS ou Linux )
	- HostID

Lorsque que l'utilisateur clique sur OK 
Rem : Les champs du formulaire sont encadres de ""

	- envoi d'un message  a cri@geeps.centralesupelec.fr :

	Il faut tester avec votre adresse de messagerie personnel.

		* Sujet : 

		Activation licence Matlab

		* Corps : 

		Demande d'activation de Matlab "MatlabRelease" de "Firstname" "Name" pour le systeme "OperatingSystem".

		* accompagne de 2 fichiers attaches au formats respectifs csv et pdf.

		Les fichiers ont pour nom :

		matlab-"MatlabRelease"-"firstname"_"Name"-DATE_d_envoi.[csv ou pdf]

			DATE au format annee-mois-jour (Ex : 2018-04-01)

		Le contenu du fichier csv contient la ligne ci-dessous :

		AcivationLabel MatlabRelease HostID Name Firstname Email Bureau Telephone Batiment OperatingSystem

		ActivationLabel est compose de "Firstname"-"Name"-MatlabRelease-DATE

	- envoi d'un acquittement sous format de message au demandeur.

		* Sujet :

		Demande d'activation de la licence Matlab
		ou
		Licence Matlab activation request

		* Corps :

		Votre demande d'activation de Matlab "MatlabRelease" " a bien ete prise en compte pour votre systeme "OperatingSystem".
		ou
		Your Matlab "MatlabRelease" request activation for your "OperatingSystem" operating system was well taken into account.

		Le CRI du GeePs

	- Bonus :

	Integrer du javascript pour l'aide en ligne. Le passage du curseur sur les champs provoque une bulle d'aide.
	Toute idee originale est bienvenue.

